「FF」如果有一日你訓醒起身發現

如果有一日你訓醒起身發現自己突然剩係識講普通話同寫殘體字你會點

再瞓返

賴床

呼吸

出到門口發現俾人監視, 隔離屋拆緊

Speak English

其實呢個ff 好有個好大既問題，就係如果剩係識講普通話同寫殘體字，咁即是唔識其他語言同文字啦，咁即係無左之前識正體字同粵語既記憶，咁樣係無對比之下只會變做一個普通既蝗無咩會點